警6月OT 按職級連薪津上限11.6萬

有無記者或者立法會議員可以有方法查到呢兩個月到底出多左幾多OT錢俾警察部。
如果真係個個都有OT,咁其實解釋到點解立法會單野下午唔解決，要拖到去零晨時份，因為可以搵多十二個鐘OT錢。
點解做消防用條命去博，人工會少過警察咁多，識人做消防，聽佢地講OT未試過補錢，次次都係補假，因為火災唔會成日都有，就算係之前迷你倉大火都係補假。
咁如有警察OT真係有咁多錢，咁佢地好容易會有唔想咁快平息件事架諗法，咁社人紛爭撕裂會無日無之。